其實班學生股神all in bb一星期 已經回翻本

靜

推

bb又邊度得罪你

我買咗
有信心上14

靜啦仆街 放過BB

屌你老母

你俾人屌埋果一半先出啦 半處女
又害人